早，午，晚

自己買咗半個冇人食，唯有自己食足三餐

Healthy

以後都唔買，

係好過飲汽水囉

切粒咁有心機

不嬲攞個匙羹係度"不"

唔好成日發癲啦 a0死毒撚 到底你真人係咪唔會出街 隱青果堆